恭喜林鄭月娥兌現競選承諾

就係「we connect」
係一齊反你呀

林鄭成功團結
1 親中明星
2 少數族裔
3 宗教人士
4 政治冷感嘅人
5 部分商人

但開始分化
1 自己同中共嘅人
2 建制派
3 警隊同市民

呢張圖其實諷唔諷刺？